其實係咪靚仔先無人追呢？

d女仔係咪會覺得好大競爭/覺得個男仔一定係靚仔無本心個type而唔主動出擊？

第一次聽呢個理論，面對現實唔好FF啦

通常覺得自己靚仔 令到身邊既女仔怕無安全感先唔埋你身既人 都係唔靚仔

朋友你瞓醒未

嗯
有自信係好事黎

我吊

發撚完夢未

想比女追你發撚完夢未?
靚女使追人?
追得你都唔會係好野啦

唔係，靚仔有人追的，只係你唔靚仔

利申:俾人追過

唔係 幾多人追視乎佢係外向定低調

靚仔唔講嘢 已經有堆女隔離叫春
如果夠主動聊女講嘢 直頭啲女走去色誘佢

我覺得你需要買塊鏡放係屋企

窮撚就無人追喇

樂觀係一種好事

gay

其實你講既野可能係岩既
但個情況唔適合係你到

yes

如果你令仔啲女會發情 默默地叫春 但係好少會真係追你 呢個時候就到你主動出擊 順手擒來

利申:𣎴嬲都係用呢招

面對現實啦 唔好再呃自己啦

你都可以咁諗嘅

你咁諗開心既就得啦

令你老母

Ff啦你
利申比人追過